#LyX 2.0 created this file. For more info see http://www.lyx.org/
\lyxformat 413
\begin_document
\begin_header
\textclass scrreprt
\begin_preamble
\usepackage{preamble}
\end_preamble
\options twoside,openright,titlepage,fleqn,pointlessnumbers,headinclude,10pt,a4paper,BCOR5mm,footinclude,cleardoubleempty
\use_default_options false
\maintain_unincluded_children false
\language spanish
\language_package default
\inputencoding auto
\fontencoding global
\font_roman default
\font_sans default
\font_typewriter default
\font_default_family default
\use_non_tex_fonts false
\font_sc false
\font_osf false
\font_sf_scale 100
\font_tt_scale 100

\graphics default
\default_output_format default
\output_sync 0
\bibtex_command default
\index_command default
\paperfontsize 10
\spacing single
\use_hyperref false
\papersize a4paper
\use_geometry false
\use_amsmath 1
\use_esint 0
\use_mhchem 1
\use_mathdots 1
\cite_engine natbib_numerical
\use_bibtopic false
\use_indices false
\paperorientation portrait
\suppress_date false
\use_refstyle 0
\index Index
\shortcut idx
\color #008000
\end_index
\secnumdepth 3
\tocdepth 3
\paragraph_separation indent
\paragraph_indentation default
\quotes_language english
\papercolumns 1
\papersides 2
\paperpagestyle default
\tracking_changes false
\output_changes false
\html_math_output 0
\html_css_as_file 0
\html_be_strict false
\end_header

\begin_body

\begin_layout Chapter*
Declaración
\end_layout

\begin_layout Standard
Este trabajo ha sido registrado en el Open Science Framework:
\end_layout

\begin_layout Standard
\align center
\begin_inset Graphics
	filename media/osf_prepress_registration_qr.png
	width 3.3cm

\end_inset


\end_layout

\begin_layout Standard
\align center

\family typewriter
\series bold
\size large
\color blue
https://osf.io/rnk4i/
\end_layout

\begin_layout Standard
El autor trabaja para el departamento de Bioinformática del Instituto Nacional
 de Medicina Genómica.
 
\end_layout

\begin_layout Standard
\begin_inset VSpace bigskip
\end_inset


\end_layout

\begin_layout Standard
\noindent

\shape italic
México Distrito Federal, octubre 2014
\end_layout

\begin_layout Standard
\begin_inset VSpace smallskip
\end_inset


\end_layout

\begin_layout Standard
\align right
\begin_inset Tabular
<lyxtabular version="3" rows="2" columns="1">
<features tabularvalignment="middle">
<column alignment="none" valignment="middle" width="5cm">
<row>
<cell alignment="none" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout

\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
<row>
<cell alignment="none" valignment="top" topline="true" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
Rodrigo García Herrera
\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
</lyxtabular>

\end_inset


\end_layout

\end_body
\end_document
